［突發］其實有無人諗過斷佢電？？

唔好搞到斷網，棧益左老解

如果揸住電力供應 令佢地啲電腦系統唔能夠正常運作有無得諗 唔排除後備電源

只要有人入到製房……
見到個2500A製……
上一上鍊……

同自奄有乜分別

政府建築一定有不斷電供電裝置
唔洗諗